屌那星頭先痾屎痾到blackout咗

好在人無事

中L左武漢肺炎？

好臭

中毒？

最緊要你有事呀

rap

香到。。

有沼氣！！